ive test缺席 有無得retest

真心問

下年re

有醫生紙都下年?

睇下補考個時間，過左咪下年

個test係ea定ca?
Ca就是撚但啦 同個阿sir fd既話ca抄左都冇事
不過如果係ea就同個阿sir求下情啦

驚唔夠分pass

真制冇得re
下年見啦

唔係ea 嘅話 有醫生紙都要有stream leader approval 先可以重考